蕭生：負油價釀成大陸原油寶爆煲？？

見連登冇咩人講咩原油寶呀

財經台有兩三個posts

[冇人講？］中行原油寶或存重大缺陷 投資者巨虧欲集體訴訟

點會冇人講

蕭生自己笑自己投資失敗

香港天線

好拿好笑